يوفنتوس يتخطي بولونيا في الكالتشيو
 استهل يوفنتوس المتصدر وحامل اللقب عام بفوز صريح على ضيفه بولونيا الأحد يناير كانون الثاني في المرحلة التاسعة عشر من الدوري الإيطالي لكرة القدم إنتر ميلان يقتنص فوزا مثيرا من أودينيزي في الكالتشيو افتتح الأرجنتيني غونزالو هيغواين التسجيل ليوفنتوس في د وعزز الأرجنتيني الآخر باولو ديبالا الأرقام قبل انتهاء الشوط الأول في د من ركلة جزاء وسجل هيغواين هدفه الثاني والثالث لفريقه بكرة رأسية من داخل المنطقة في د رافعا رصيده إلى هدفا في ترتيب الهدافين بفارق هدفين عن المتصدر مواطنه ماورو إيكاردي إنتر ورفع يوفنتوس رصيده إلى نقطة من مباراة بفارق نقاط عن روما الذي لعب مباراة أكثر في المقابل توقف رصيد بولونيا عند نقطة في المركز الخامس عشر  أ ف بفادي سيمير